要點先可以滿足阿牛，郭紹傑呢班撚屌？

日本道歉左咁撚多次，而家仲好死到話人無道歉
你係要屌人，好心都撚過其他point

仲有自己犯左法，走去屌9日本政府拉人，話人迫害？
有無咁撚智障呀？
呢班撚屌根本係貪得無厭，為屌而屌
影撚衰香港人

幾時可以係中環ifc外面加埋郭紹傑同嚴敏華落去

如果有人識日本既朋友，麻煩話俾佢地知香港好多人都支持日本嚴正執法

呢班人真係好撚核突

陶傑幾時邀請阿牛上光明頂呀

返支那世界之娼個日本鎮度擴議

保釣同環保一樣，都一門生意

日本仔請佢地飲sake, 醉左就唔嘈啦

公民抗命

要求日本政府判郭紹傑死刑
彰顯日本法律不公義

阿牛:
這都好
自小想拿到的全得到
如今我求不到才知道

做咩要滿足佢地姐,成班垃圾二打六當自己係邊撚個,佢地根本連個屁都唔係

但係人地拎著本香港特衰護照去日本搞事呢

。

一句到尾，我肯定架佬已經冇欠支那種！！！！

先唔講老毛至少3次多謝架佬，戰後幾十年巨額捐助同有借無還貸款不特至，偷呢偷路技術科技無日無之！！！

簡單就如AV，三十年黎日日俾你偷都冇真同你算賬過！！！有冇諗下，就當你全支那得1億人每年只偷一部海賊版，每套平計你HK$100都$100億呀仆街蝗種！！！！

比錢佢地

俾佢地番支那

依D團體只會一世cap水

就算日本政府道歉 日本天皇切腹自殺都唔會滿足到佢地

我覺得最on9係

呢班人是屬於泛民, 但保釣竟然比 建制派更落力
都唔知佢地想點

又反共, 又要幫中共去保釣

就算將尖閣諸島比左中共 加上全體日本人跪住道歉。佢地都會揾位入你

成日都諗唔明
呢啲組織個定位究竟係咩
你話佢哋係建制派人哋又唔會侵佢哋玩
話佢哋係民主派泛民又唔似會同佢哋癲埋一份
話佢哋係本土派就更加九唔撚搭八
你話佢哋有水cap?
2019年喇今日
仲要係喺香港
反日保釣呢味嘢仲有市場嘅咩?
你話你玩大愛包容和理非非甚至走去食素搞環保都仲可能會有班左膠出嚟捐錢過你吖

而家仲夠膽死走去人哋國家踩場
做埋啲戇鳩犯法嘢
好喇 做咗喇 做完喇 火又放完片又拍埋喇
跟住呢?
日本人就即刻拉鳩你兼可能告到你坐監
中國人又唔會多謝你仲可能恥笑埋一份
香港人就直頭叫你企開啲啦屌你老母
成件事究竟搞乜春?
為咗邊個去做?
定係純粹做俾自己睇?

真心唔明
有冇高人可以解釋吓

因為大中華癌上腦
做嚟係自我滿足
保釣嚮香港搞咗幾廿年
又死過人又剩
對呢班人嚟講
保釣已經變成一種信仰
如果停止唔搞
佢哋等於否定晒自己咁多年嚟做過嘅事
等於同自己講咁多年做嘅嘢係白做
當年為保釣而死嘅人係白死
成個保釣行動由始至終都係白痴
你叫佢哋點會接受？
承認錯誤、否定自己需要好大勇氣
一般人都唔會有
只好選擇將錯就錯
要錯就錯到底

佢一係就幫香港人爭取公道,而唔好用保釣名義
日狗仲未個別同香港人道歉,又要反日又要去日本消費,假仁假義
對得住香港仲在生GE慰安婦?
對得住當年係聖士堤反比日狗切乳房再強姦個班護士?
對得住為左保護香港人比日狗殺班英軍?
對得住當年比日狗拍門強行闖入拖走,帶落樓下海傍斬頭再踢條屍落海GE無辜香港市民?
我連買日本零食都要諗過先做,你呢幾條大中華炭膠祟日狗係度收錢去日本消費再反日,真係屌你老母

去得日本呢D冇自由儒家垃圾國示威就預左返唔到黎,你有冇聽人係法國放火示威會有機會比人判終身?

大中華膠先最祟日,因為日狗好多野都係中大中華垃圾儒文化GE最好體現